[突發］離島區幾個區議員殺入機場要求隔離武漢班機啲人

話說雲海今朝出左post話有班武漢機最後關頭起飛飛黎香港，而家幾個離島區區議員入左去要求檢疫同隔離班人

Push到記者一齊入去

屌你班機病毒炸彈黎

原機折返啦屌, 係香港隔離浪費資源

殺呀！殺到爛臭屄解放軍，電腦大爆炸！

等睇話區議會冇用班撚樣出嚟

唔知land左未屌佢

咁多位戴返個N95先去啦,唔想你地有事

想睇防暴出黎護送超級帶菌者

啲痰就黃

冇用 好似探完溫就放

推

原機折返

成架機番轉頭唔好比佢入啦

未玩過呢啲咁撚hardcore既喪屍game, 係咁推新病源入個area

雲海你好

直接全機海葬算啦

推呀仆街

push

搵人幫手推

唔想污染啲水，爆炸算啦高溫消毒

發燒根本唔係隻病嘅病徵
有人發病到死都無發過燒

離島區區議員係藍定黃？

不明病毒，但係完全唔撚理

各位議員要做好防護措施吖

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

即係最無權力個班？

呢機人應該要隔離

正常,起碼隔離觀察十四日已確保無事
在場POPO都應該參與行動, 要記住,你地屋企無乸/幼蟲亦會有老嘢架.

一定護送離開，放心

都好最好班狗中埋

希望議員安全歸來

land左

應該啦。人哋美國一例一落機就已經捉去隔離，出埋院添啦

送晒去隔離14日先講啦

根本要全機隔離
港共唔做野

屋企隻乸同D幼蟲或者老嘢仲比班PK入門口咩?

有名你叫港共，隔離700萬人都唔會隔離80零個支那人

嗰班機好多乘客都係黃

Respect

唔係出哂境喇咩

十誡教育你們POPO.
要孝順父母, 不得將無漢病毒帶返屋企.請立即隔離所有乘客,觀察十四日而無事先放出嚟,同時你地因為與佢地有緊密性接觸,所以亦都要隔離觀察十四日架.

【現場直播】國泰港龍的武漢返港航班KA853抵達香港

推
借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

Push

泛民夠鐘做嘢啦

P牌推唔郁

唔會違反禁制令咩？

喺呢個時候應該無分黃藍

PUSH!

推，宜家咩環境

機場禁制令仲未完，議員一樣入唔到去

推 香港政府咩都唔理 正仆街

屌你老母呢家唔隔離爆到七彩邊個負責

直接由旅遊巴送入渡假村隔離14日，由於事態嚴重，應由衛生署署長聯同醫管局局長同警務處處長帶領一隊防暴同速龍隊同幾個PPRB去為被隔離人士提供協助。

係

原機折返啦

議員要平安回來

講左好多次!!! 香港獨立一定要放後面
放後面先有100萬人跟住嗌!!!

主權在民
香港獨立

幫手頂

跪求伊朗射爆架機

land咗喇

生化武器

擊落啦屌

爆到咁都唔隔離

land 左都唔通知，肯定有帶菌者

權貴嚟
香港賤民為佢哋獻出性命已經值回票價

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

根本全大陸都一樣。。。

一推再推

推俾記者睇

land咗啦
班機下一個行程係清邁
又係東南亞

-0-0

做到嘢

推到多d人關注！

push
push
push

叫佢地交低個人資料，影相同行程呀
如果唔係出事都唔知邊到邊佢地

快

飛上公海 機組人員跳機就好

依家n95都無用

突發！穿防護衣、N95無效！支那專家判斷是結膜感染

洋仔真係好癲

返大陸喇

宜家隔離到？鳩叫下係有用？咁晚晚落街鳩叫香港有普選啦

講明先 我唔係陳雲海

推 係咪要包圍機場

推啊

癡撚線架！

啱，所以乜都唔做就最好
但唔做野又唔得喎，所以結論係做唔做都係垃圾

梅窩居民lm

pushh

癲狗日報有訪問

Land 咗未？

最撚無用就係佢

最後關頭
屌

有做野 同有冇成效 兩樣野黎

同區議員去禮賓府抗議同一道理：
有做野但無成效就係無用

除非你型式主義上腦，覺得「有做野」就夠

重點係你地講到好撚有用，好有成效咁咋
面對現實啦，區議會無實權，地區事務既咨詢機構來咋

Pish

Land咗la

有朋友可以入到去機場送機想問而家是咪無chk咁嚴

通常有人有機票都會俾入，證明真係送機，喺4號停車場嗰邊出入口成日見到

最後點？ 跟唔上新聞

隻機都轉飛埋清邁啦